買機票同出入境用唔同的passport有無問題?

如果我去歐洲經moscow轉機去歐洲,特區護照係俄羅斯係免簽,BNO係神根公約國係免簽

咁我transfer time係10幾個鐘,想出市區走一轉,而去到歐洲immigration再用BNO出入境,會唔會有問題?

歐洲黎講出境無問題
都出境啦

下次唔俾入je

特區護照神根都免簽